{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 부티크 호텔 봄봄"
    },
    "text": "スタンダードダブル客室は2名基準で、最大人数は2名まで可能で、未就学児1名を同伴して入室することができます。 スタンダードツイン客室は2名基準で、最大人数は2名まで可能で、未就学児1名を同伴して入室することができます。 デラックスファミリーツイン客室は3人基準で、最大人数は3人まで可能で、未就学児1人を同伴して入室できます。 デラックストリプル客室は3人基準で、最大人数は3人まで可能で、未就学児2人を同伴して入室できます。 スイート客室は4名基準で、最大人数は4名まで可能で、未就学児1名を同伴して入室できます。 江陵KTX駅までは車で約10分、江陵市外バスターミナルまでは車で約5分の距離です。 また、江陵原州大学前に位置しており、鏡浦台までは車で約10~15分、正東津までは車で約20分の距離です。 江陵市庁と烏竹軒は車で約5分の距離に位置し、江陵科学産業団地までは車で約10分の距離で、江陵中央市場までは車で約10分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スタンダードダブル客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "スタンダードダブル客室は最大2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "スタンダードツイン客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "スタンダードツイン客室は最大2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "デラックスファミリーツイン客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "デラックスファミリーツイン客室は最大3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "デラックストリプル客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "デラックストリプル客室は最大3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "スイート客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "スイート客室は最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "江陵KTX駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵KTX駅までの所要時間は車で約10分です。"
        },
        {
            "question": "江陵市外バスターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵市外バスターミナルまでの所要時間は車で約5分です。"
        },
        {
            "question": "江陵原州大学前までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵原州大学前までの所要時間は車で約10~15分です。"
        },
        {
            "question": "鏡浦台までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "鏡浦台までの所要時間は車で約10~15分です。"
        },
        {
            "question": "正東津までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "正東津までの所要時間は車で約20分です。"
        },
        {
            "question": "江陵市庁と烏竹軒までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵市庁と烏竹軒までの所要時間は車で約5分です。"
        },
        {
            "question": "江陵科学産業団地までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵科学産業団地までの所要時間は車で約10分です。"
        },
        {
            "question": "江陵中央市場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵中央市場までの所要時間は車で約10分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 464
    }
}